而家d控煙越黎越醒

小弟係某大型商場做西餐侍應
因為公司唔比著制服食煙
所以多數要係後樓梯食煙
但一年前控煙平均2日黎一次捉
仲列左做黑點
好啦都怕撚左你 搞到要去地下貨車停車場
食 極之焗 仲有d臭 屌你老母前日開始
班仆街仲要走埋落黎捉
你老母家陣食煙犯法呀 以經呢撚埋食都仲要趕盡殺絕 仆你個街每年交煙稅都交左 2萬蚊啦 仲要繼續狙擊 正一食屎狗

留名

抵死

sor 係室內食煙真係犯法

好明顯係有人投訴啦

去返啲可以食煙嘅地方咪得

煙鏟咸家鏟

一路行一路食果d仆街火車頭真係好撚黑人憎
成條街臭撚晒

不過你匿埋食都捉又係幾慘

吸煙既都係垃圾，祝樓主快d死

你吞晒d煙落肚唔噴出黎咪唔投訴你囉屌

煙鏟生cancer死啦

又焗又臭你都要食 有咩謂呢

上面好多小學雞

慘佢老母

後樓梯、停車場都係室內 都係一早禁煙
犯法嘅慘？

戒煙啦

呢度連登嚟
係咁上下啦
睇開啲

抵撚死 樓主食多d快d生癌死唔好再害人

哇你好撚型啊大佬
識食煙 咁成熟嘅

食屎啦你垃圾

抵撚死啦

正評係畀控煙辦

唔犯法點會俾人捉

on9
煙剷不嬲比人屌架啦
估唔到有人真係覺得食煙係成熟既表現

冚

我見到人室內食煙一定投訴，sor

agger

嘩做侍應要交二萬蚊稅咁高收入呀？

Between 戒煙啦屌你

匿到去後樓梯都捉到，應該係保安/管理公司果啲投訴，控煙邊有咁醒

除咗抵撚死外我都唔知講咩好

同見到七警要坐監一樣咁撚爽

除左恭喜之外都唔知講咩好

我都寧願佢地入去後樓梯食
唔通出大街食好咩

都係有灰色地帶 戒到我都想戒
但工作唔食煙 根本唔比你抖
唔食煙既人一行開就問你去邊
想坐下都唔得
其次係 我都以經呢埋食啦 又無影響到人
點解一定要趕盡殺絕呢
d高官成日飲酒又唔加稅
一年到尾飲酒傷人 撞死人咁多都唔理
我呢d食煙唔飲酒既覺得好唔公平

做飲食又真係好難唔食嘅...
我係憎火車頭
但都唔會憎人食煙
樓豬係可憐嘅

食煙死全家 抵撚死

教返你

唔係待應交 一包煙30蚊稅
一日買兩包 一個月都1800啦

交煙稅？
政府迫你㗎？

一日兩包

真係唔明有咩影響
你黎商場行街都唔會落貨車停車場啦
又唔係私家車車場

以前都好憎人食煙

因為我住得矮 樓下又多人煲煙

逼於無奈買左煙草股等佢地交番稅比我

🚬

戒煙囉
依個世界唔會因為你而改變
法例係咁就係咁

我住得高
但係啲咸家鏟喺後樓梯食
一樣飄入我間屋

多謝你班煙剷交既稅

我明連登仔好多唔鐘意食煙
我都係借個平台發洩下
因為做呢行真係好攰 搵個地方食煙坐下
政府又捉 老闆又捉 都唔知去得邊
幾時有最低工時呀

慘得過我樓下係餐廳

基本上二手煙全日不停

你慘啲

估唔到咁多正皮

咁呢樣又真係同情你
不過一時三刻戒唔到 都試下食少一啲啦
你話一日兩包我真係覺得有啲誇……

我想買電子但有巴打話
而家電子煙都捉 痴線無尼古丁都捉

好撚抵死

做緊炒散表示明白樓主 唔食煙根本冇得抖

長期閂窗？

屌人食煙就係小學雞 d煙鏟食煙食到d焦油塞死埋個腦

抵撚死

食煙好撚成熟喎屌你老母

唉 我之前未做待應 做文員都係咁煙都有計傾
唔食埋唔到圈子 食既話比人痴下

戒煙啦樓主

正皮係因為樓主你食煙俾人捉

冇 窗位冇咁覺

但一開門就好勁

大型商場一定執正

食煙死全家

係禁煙區食煙唔係叫抵死咁叫乜

返工就明
唔食煙真係全程做
你話 去廁所 去廁所既話 去得幾耐 又臭
係食煙先叫抖下
不過我唔食煙

每個禮拜我都會send email 比1823
叫佢去公園呀 後樓梯 捉人

我都知
我係個停車場連商場職員都少見
呢埋係最角個d位都有人篤真係吹脹

係果度食煙真係犯法喎

好多同事唔食煙想抖下都無
除非你去做傍友 傍住d經理陪佢食煙吹水
如果唔係 真係死做爛做似隻雞

最撚憎人食煙 抵撚死

控煙辨d 人食唔食煙

煙剷死全家

乜撚野最低工時
屌你的地果個係最高工時呀屌

你屋咪好多大強開party?

吸毒啦吸毒重成熟

我岩岩經過黃大仙見到呢個post
去左求籤希望你
聽日就即刻死

食煙死全家

做咩啫咁快就幫口 唔駛驚喎
我又唔會同小學雞嘈既

講錯啫
btw
乜撚野屌你的地

一個禮拜做54小時我
香港平均48全球最高 比第二既印度 德里仲要多8小時

係 我唔請煙 除非去廁所 全程係度做
連登仔點會明

食煙先埋到堆代表你廢

屌你老母死煙鏟食玩肯肯定周圍掉

煙草收稅係因為俾你食煙？ 抵呀

每年交煙稅都交左 2萬蚊啦
嘩。。。咁多呀？

屌你老味，煙稅2萬貼你班冚家產醫藥費都未夠啦

屌你老母 煙剷死全家

抵死
一諗起落單程路都食就火滾

屌你係後樓梯食又唔通風勁撚臭囉
有人行嫁屌你自撚私

做得好呀ching 迫哂班人做火車頭 好事

死全家啦垃圾煙剷

夏天有 睇住係窗爬入黎

不過冬天就真係冇 同埋嘈囉

戒煙啦仆街 屌你老母

dllm戒煙啦 污染空氣 我有哮喘嫁！

禁煙區食煙真係犯法呀

爽

正皮是給控煙辦的

你咪撚on9 啦
禁煙區食煙講到俾人迫害咁
同大陸人有咩分別
利申食煙

食煙無問題

你早D死姐

咁鐘意食躝去d後巷食囉
犯完法畀人捉又怪人地公事公辦

人渣,食煙既人連狗都不連

學校都唔食得煙
痴撚線 極度唔合理

樓主都係潛水算啦

邊間學校唔俾食煙?

留言係咁屌 但正評又多過負評
咁多人因為食煙就要人仆街死 幼稚到
話室內食煙係扺捉個班 想知佢地又點睇小販
利申:無食煙，覺得樓主個case好慘 同埋佢都有匿埋食 唔知有乜好屌

應該公眾地方全面禁煙

要食返屋企食

噴佢煙

幾時立法 做火車頭要罰錢 實支持

有咩問題？

你無腦到咁 唔會同你討論
不過提返你
正評係畀控煙辦

點解做親餐廳啲人都食煙

呢啲學校真係影衰香港

點解要食煙先有得抖
你唔食煙就冇得抖
可以出去食支煙再番去做即係有時間比到你地抖
咪自己同老細爭取下唔食煙都可以抖既權利呢

有冇諗住轉行返過一年pt企得好辛苦

正評係俾控煙辦

食煙抵撚死啦

咪就係，啲老師教完書仲要改簿
仲可能要帶簿番屋企改
上上下堂出去食番支煙仔好正常

抵撚死，
支持趕盡殺絕

正想講

……點爭取？

sor 真係犯法

抵死啦

真係想知佢做邊行
定讀緊書

抵撚死啦死傻西

體諒樓主
雖然食煙影響身體 但我覺得政府冇權管
前提係冇直接影響人

所以覺得可以好似日本咁set吸煙區
一係全面禁煙
依加咁好on9

你好臭呀知唔知

食煙都係自己蛇出去架啦 出去食煙又有爭取到？

間間學校都唔比食煙嫁啦

以前讀小學，我有個阿sir一小息就企喺教員室隔離光明正大食煙，其他老師都冇理佢，校長仲同佢有講有笑，如此自由，是否一所高質小學？

食煙可以抖又係點嚟
抖既方式一定要係食煙既咩

唔係話捉人食煙唔岩
我意思係 為左捉人食煙交數
連地下泊貨櫃既地方都捉真係有d過份

講到自己食個煙都咁辛苦 咁咪戒煙囉柒頭
最撚憎火車頭

戒煙啦

食就喺屋企慢慢食，食死你唔好影響人

笑撚死

意思係食煙先可以暫時離開工作崗位
無食煙既你點都無得行開

抵撚死啦 最憎人食煙

有咩問題？ 食煙同質素 好似無關係
笑

全港中小學 應立法設立吸煙區

你有冇諗過我地冇得揀要吸你哋嘅二手煙

老闆：岩岩去左邊？
員工：好攰想抖下
要抖返屋企抖啦
......
去左邊？
食煙
哦

出左去鬼有人知你係去食煙定做咩咩

我就冇做過飲食業
不過我未番過工係可以自己蛇出去休息

禁煙區可以比你呢啲撚屌死入去食煙咁叫乜撚野禁煙區呀
講到自己咁撚慘想人體諒下你咁你有冇體諒下非吸煙者
仲要一日兩包
我就唔撚信你可以係嗰段所謂「抖下」嘅時間入面可以chur哂兩包
你咪又係嗰啲火車頭
你噴煙嗰陣有冇諗過唔好趕盡殺絕啲非吸煙者呀
日撚日出街都要同你班閪佬鬥扭

對得好齊整

負評係比煙剷

你做過邊行

心路歷情

好人好者食咩煙

試下同d左膠議員申訴，可能會幫你爭取一下，仲有機會見報添

我做工程界
行開行埋會講聲
唔會無啦啦行出去 呢d叫做交帶

咁你真係犯法呀嘛屌你老母
犯法仲咁大聲

講真 樓主冇火車頭我可以接受 利申唔食煙 身邊大把人食

算啦
等啲小學雞自己以爲無人知柒下囉

同意啊
其實應該公眾地方全面禁煙
不過就搞番啲吸煙區
咁樣就唔洗影響人，又有地方透下氣

大型商場喎
邊個地頭？邊個話事？

我自己都好憎火車頭
其實可以學下機場/賭場
有個吸煙室比d煙民入去吸煙
一來憎果班又唔會見到或吸到
二來又可以後樓梯唔會再見到有人吸煙

同意
不過香港好難 公共空間太少

抵死 望你快啲食煙食到破產

真係犯法啊柒頭，如果唔係點解捉鳩你啊

你去查一查先

而家個point 唔係你行出去交唔交帶
你同老細講出去食枝煙 佢會跟住你出去睇下你係咪真係食煙 ？ 何況樓主仲要去到老練咁遠食
要出去抖下真係一定要食煙？ 煙剷仲搵咁多藉口就死全家啦

乜你都知啲煙好撚臭架？

成日會戒到都想戒 垃撚圾

咁返緊工你想去邊

有無食煙同事唔知？

乜真係有煙break架？
第日返工呃鳩老細話自己食煙再去蛇王先

真係呃到咩？

真係有咁全世界都食煙啦 光明正大偷懶

你大可以話去食煙，其實係出去坐陣
你自己要食就唔好揾藉口話咁先有得抖陣
你食唔食根本無人知
咁做咩要食
定係食煙就夠膽
扮食煙出去蛇就唔夠膽

我諗佢唔會聞我掛

同老闆關係即時好左添
一齊出去食煙
爽夠啦 再慢慢行返去做野

睇你做邊行
工程好多都有
成班行曬出去食煙
唔食咪留係度睇住野/繼續做

快D帶埋屋企人落地獄

屌 係咪真係要同老細講到咁撚明 我而家出去hea下 絕對唔撚係食煙呀
用下腦啦

食多啲....早啲化療

諗過先好講

做緊野架啵 行下
成身污糟曬 想行去邊

連登應該真係好多人讀緊書

笠返件褸咪可以出去食囉

咁應該唔係淨係捉樓主一個啦
咁你地成班食
無理由唔捉啦係咪

呢位巴打真係好風趣

HKU唔使謄文

祝煙鏟全家死

煙鏟死全家

煙鏟

食煙已經成身臭
見到樓上仲有一班人覺得自己高人一等就覺好笑

我全職義務舉報

正評比控煙

抵撚死
未肺癌死咪算你好彩

有人投訴
搵過第二個位食

考慮到香港中國人嘅劣根性就知冇可能做到

啲人講到真係有人知
你一個人食比人捉就話燥底姐
咁有人知即係一班人啦
咁一班人捉抵唔抵撚死呀？
定係你地有人知係老細同事有天眼望住你食
or睇你食 佢唔食呀？
咁佢唔食又點出黎蛇呀
咪玩啦
邏輯都無話人小學雞

咪撚同佢哋癲啦
班友仲要考試架

煙控ho ball

抵撚死，你知唔知你地好撚臭

支持樓主🚬🚬👍🏿

我明嫁，不過呢到係連登，上黎講預左比人屌

作出制裁好正常呀

我都明白樓主個情況,有時返工做野辛若想休息下會去後樓梯食支煙,
不過同時都好討厭啲人一路行一路食,咁樣始終會影响其他人

BTW開口埋口咒人班仆街自問一下自己有無做過啲損人不利己或者仆街野先,
成撚日帶撚住光環咁我吊你老母成班港豬

將罰款10%分紅應該全民贊成

連登講食煙係原罪黎

巴打你試下開個post講話你做控煙捉到班煙民仆街我諗大把正評

吊你老母，屌啊！！
屌啊！！

你食煙有無比人捉呀？

出黎社會做野 根本十個有九個食煙
連登小學雞多到呢...

出黎社會做野 十個有九個都畀我屌

點呀又正字特警,唔好咩都係5P字呀大佬

我依家係要吊你老母呀,唔係屌你老母呀

即係要吊住你老母呀,唔係搵條野屌你老母呀,得未呀

嗯

同意 9000幾億擺係到唔知做乜春
豆腐潤咁細 全球頭10有錢

咁風趣嘅on9仔 我都係第一次見

Agger
人講佢又講
羊群心態

趕盡殺絕咁離譜 食還食唔好影響到人我覺得ok既

係香港食煙慘過比狗屌

開頭讀書 自己都憎人食煙
但出黎做野之後 真係無見過人唔食

班小學雞覺得食煙係罪大惡極
好似人殺佢住家 強姦佢老母咁

如果好似東京咁，
淨係指定吸煙區、或者餐廳劃咗嘅空間畀食，其他所有室外內都禁煙。
啲煙民又制唔制先？

做邊行啊ching

就係呢埋食都唔比
d煙產先鐘意火車頭
由其d阿姐 摺一聲再遮住個鼻
吹多兩錢佢嘆

明白樓主係慘既
但係你都要明白
你係有錯喎
人哋盡忠職守反而冇錯
不如你戒煙
咁咪唔會唔開心囉

煙民應該䎺
但係香港地價咁貴
地主又䎺唔䎺？

火車頭表示唔制
煙民：
我鍾意係邊度食就邊度食
就算宜家室內禁煙我都照食
吹咩?
但係比人捉到又嬲嬲豬

明明有吸煙區你都唔撚去

抵死啦dllm 想行後樓梯既時候比啲煙好似煙薰咁 屌一路行一路都係二手煙 頭髮都整撚臭埋 死煙產

人食你就食？
一d自制力都冇仲好意思扮成熟

要人食二手煙等於強姦人老母呀
死番自己屋企食啦

老老實實，食煙仲衰過吸毒。

地盤

你室內食咪犯法囉 明知故問
點解你唔屌你間公司唔彈性但屌執法者?

咁匿埋都畀人捉係慘d
利申唔食煙

捉得好

Between 煙稅唔包你係室內食煙
抵你死

重要攞人多來合理化

成班垃圾煙剷，祝你地早日生癌死

你長大後就會明白了

咁你快啲返屋企食到陷家鏟啦

Lunch time 落金鐘政總天橋望望

樓主真係好慘呀

抵死

你揸住包煙行出去 邊個知你有無食

金鐘條天橋文職 地盤都有
好誇張
唔係lunch time行過都會見到3.4個係度食煙

抵撚死啦垃圾煙剷

因為閣下只出入低下貧窮地方
自然咪見返d 咩人囉

扺啦

點止三四個
三四"堆"人就差唔多

食

懷疑個post正皮係比控煙辦 負皮係比樓主

正評係比煙民

我知忠言一定逆耳㗎啦
戒煙把啦
你哋會因為財爺唔派$6000而嘈到拆天
但當你一日食一包，一包50$(𠵱家唔止啦係咪？)
你4個月就有一次6000$喇喎
你諗下噉相當於四個月派一次錢喎
重密過聖誕老人

我唔出街唔會食
但返工一定袋住包防身
隔一陣叫幾個同事出去休息下
唔食唔通話喂 落去行2個圈！老細覺得你on9 自己都唔好意思啦
唔跟個d就埋頭繼續做 吊頸唔抖氣咁捱到lunch

不過室内食同有陣味番黎就唔好既

支持控煙辦執法
搞返個撐控煙辦大遊行先得

下 有錢人唔食煙

又真係幾抵死

食煙最大問題係對身體唔好
戒啦 如果唔會影響到身體
我都唔會正義撚上身勸朋友戒
但真係好無益呀嘛
樓主仲話1日買2包煙
58蚊包 都116
一包無記錯就21枝
一日42枝
痴線㗎

繼續自high 啦小學雞

室內食煙真係抵撚死啦你

室內食煙就係你錯
俾兩萬蚊煙稅唔代表你有酌情權犯規
交煙稅多過你既大有人在
唔好以為俾兩個臭錢政府就有優待處理
戒煙啦巴打

世界觀驚人

對住班小學雞 真係唔知講咩好
我輸啦 sorry

喜聞樂見

冇食煙

個迷鐵香真係有病

跟本煙稅就係養控煙辦班人 比錢檢控自己

正評是給控煙辦的

都係比狗屌啫
未去到慘過比狗屌
睇開啲

你老母家陣食煙犯法呀

yes

正皮系連登仔畀樓主 罰款系樓主畀控煙辦

話雖我都唔鍾意煙剷
但係上面反煙果d真係好撚戇鳩
死返屋企啦屌

焦油上腦咪會咁囉

諗法驚人 好難同d 00後溝通

係犯法
話知你真假膠

屌那星仲有咩食煙好地方,話俾我知

我一次過sd email俾控煙等佢地掃場

系你老母

去返室外食啦
同埋戒左佢啦....
一年慳返2萬去多轉旅行好過啦
同埋唔洗交煙稅養班垃圾官...

犯法咪捉囉，就係咁簡單

身邊多人食你就食 近排多人自殺你唔去自殺
無自制能力仲係到合理化自己

要exactly既地點
建議大家dl 1823 app見親有食煙黑點 就sd email叫控煙佢地掃場

死煙鏟

食煙好撚臭

邊度食我無咩意見
最緊要唔好一路行一路食
唔好係小朋友身邊食

依d真係人渣黎

得學歷低，廢既人先食煙

屌人食煙都要俾人話小學雞未見過世面 你班煙鏟要食煙就係人權，有冇諗過我唔撚想食你啲二手煙呀火車頭

返過工就知
食煙真係為咗抖下
試過一入職
就比人問食唔食
我好老實答我唔食
然後佢就話：唔食煙好
跟住我就後悔
返10粒鐘
10粒鐘齋做
除咗食飯去廁所
真係冇休息
我自己都好憎煙剷
但其實香港嘅工作環境
真係好難唔令人食煙
Btw我都係堅持唔食

煙鏟既世界係所有人都食煙

得食煙可以減壓？

明嘅
btw支持你嘅堅持

講到多人食就好似大撚晒咁

唔食就一定仲係讀緊書 聽日仲一定要考試添

爲你嘅理解能力感到悲哀

唔食煙,反煙就係小學雞 咩邏輯

最好起一個集中營俾煙產食煙
係營外食煙立即入獄

食煙正仆街 累人累物

飲酒個下會影響到人咩
但你啲二手煙就真係影響到人

死煙剷抵撚死

溫書啦中學雞 唔係又俾啲煙鏟鬧架喇

人地見慣世面

戒左佢啦柒頭 又影響人又搞死自己 累人累物

利申半煙鏟

小朋友
你應該真係仲未出身
食煙唔係為減壓
食煙衰啲講句其實係蛇王
或者你會話返工諗咩蛇王
但喺香港
你唔蛇王
你真係會做死
當你一日返9-10粒鐘
一星期返6日時
你就會明

香港地，都係鍾意搞鳩D煙民

食屎啦你班撚樣企出出而企定定食啦！

食煙周圍行死全家生肺癌

咁可能係工種問題
我之前返過份，返工時間自己行落街去銀行又好買野食又好都無人理，搞掂哂啲野就得

抵撚你死

返工唔蛇王 果個聖人嚟架

香港地食煙係原罪，室外食煙都好似犯法咁，人哋外國都劃啲吸煙區畀你食啦
利申：唔食煙

吸煙死得仲快

你覺得無影響人姐，食煙搞到成個地方都臭曬，又有煙灰煙頭整污糟啲地方

食煙都比人屌 ON99
火車頭就話要屌姐
利申 唔食煙 好憎火車頭

係囉食煙好似d嬰兒咁咬住d野，幾成熟

撞死人要罰錢坐監，受到應有法律制裁
火車頭搞到人周身病可以完全唔洗負責

你匿埋食啫，仲有大把人喺街做火車頭影響到人

火車頭相比起飲酒鬧事嘅人多好多喎

煙剷都算 仲要室內吸煙 抵撚你比人捉
仲好意思上黎開po

唔係話食煙先係成熟
但屌人食煙既成熟極有限

影響唔到人其實真係冇問題
但控煙辦就係咁垃圾
機鋪網吧唔敢捉
走去捉後樓梯

利申 非煙民

Load咗陣先明

同個官講

唔係份份都得
唔好話飲食零售業
Office工都唔會可以咁
反而我轉咗行
建造業都冇咁辛苦
唔洗扮食煙都有得抖
只要搞掂手頭上嘅嘢就得

食煙同介手有無分別？都係自殘 自殘=成熟

呢樣真

你係死煙鏟

D人用蛇王減壓合理化吸煙依d損人不利己嘅嘢

你想要最低工時咁有趣既

一日你可以扮到幾多次痾屎沖到幾多次咖啡？
的確份工咁仆街我已經冇做
但我想講市場上大部分工都係咁仆街

樓主明顯商場保安睇到CCTV打電話call控煙

都係嘅，可能我比較好彩，做三份工有兩份都得

連登真係好多小學雞

祝煙剷先陽痿再生癌，最緊要唔好死，
慢慢享福

啱呀 係呀 無錯
呢句真 駁唔到

話唔撈就唔撈咩師傅
利申 非煙民

雖然我唔食煙
同時都好憎煙剷
但可能我經歷過
所以我都明白

戎啦

黃大仙都即刻死完再死 日日食咁多

煙頭都算
掃得走
但口水就真係

痰

最憎人食煙 抵你死
食煙係犯法
試過去室內打邊爐竟然有人食煙
仆你個街

乜撚出黎做野十個有九個食姐
根本係工種問題
我就唔信十個行業有九個要靠食煙蛇王

去黃大仙求呢啲
不過去黃大仙廟咪又係食二手煙

你柒撚完未呀小學雞
你唔撚使同人交流呀返工
一入職 食煙嘅同事就自然會問你有冇食開㗎啦
做得耐熟咗 一齊放工 喺公司以外地方吹下水都會有啦下話 人地遞煙啦 你唔係先話唔食呀？ 定係次次都話唔食呀？
人地問你食邊隻 你冇食開煙都會口啞啞啦
除非你唔撚會同公司d人交流 d人咪唔會知囉
你唔撚交流 老細咪炒鳩你囉
點撚樣呃人啊 你係唔撚食就做足十幾粒鐘喎 得返廿分鐘lunch break可以抖
未撚返過工唔好衝出嚟柒ok嗎？

差好撚遠喎

我要將你拯救

D人廢低學歷打份牛工咪要囉

得食煙可以交流？係要幾冇內涵先至得

真係未番過要靠食煙先有得休息既工

寫字樓都唔少人食，特別靚商廈。
有時會經過下太古城中心一期，9點幾十幾個人出面食煙，垃圾桶上面D煙插到好似車公廟D香爐。

屋企拜關公
每日裝三枝紅萬祈求煙鏟死全家

抵啦死仆街
食煙同食屎係無分別

飲食業有

係呀本身冇食 為咗煙break都食
真係好撚辛苦好撚忙
不過我食1仔成日俾同事串鳩我食空氣

嗰啲全部都讀唔成書嘅廢物嚟架

叻 你真係識social

駁唔到駁唔到

同事間好多時都係傾d無營養嘅嘢...
你有內涵你同事都要肯傾至得架

咁又唔一定食煙交流嘅，我地都係放工約食飯飲野約打波

不過好似工程佬裝修佬又真係有支煙仔在手就有計傾

屌我都係返第一份工戇鳩話自己唔食
後尾頂唔順轉工 袋住包1仔 真係要抖先食一枝

咁你咪死番去吸煙區囉

無人話唔食煙係小學雞，不過人地係後樓梯食煙都要起勢咁屌，好難想像有幾成熟

最簡單，傾吓足球籃球，約下打波踢波都健康啲啦

俾我見到屌到你仆街

same

小朋友
你得閒出一轉金鐘中環
你都會見到班高學歷高收入
喺條街圍爐
所謂牛工我都唔知佢哋算唔算

抵啦

岩岩down左個app 舉報左

再唔係約埋放工食飯開返支野飲下吹下水囉

幾撚時變到食煙係高等象徵？

唔係食煙= 成熟.

但成熟某部分係= mind your own business

人地做咩係人地既事， 唔影響到你既都起勢咁屌就= 幼稚

個個get撚錯哂
我屌緊佢話可以呃人食煙人地會唔知呀
閱讀理解拎u？

好似啲細路青春期俾人話「個個都吸毒你唔係唔吸呀？」咁 peer influence

個post好多食煙大哥哥好型呀
個排煙屎牙性感到

因為無共同嗜好而排斥你
重要炒鳩你
呢d工唔做都罷
同埋要靠食煙先交流到，你社交能力有無咁低？
你真係好撚憨鳩

原來咁叫成熟

好撚廢 驚冇朋友

Agger

寫咁大篇野 人地緊係拎你啲point黎駁架啦 呀你又要話人get撚錯晒

原來要影響到自己先屌得
唔怪得香港咁多港豬唔見棺材唔流眼淚

睇上面回覆 同紅字
成班炒撚哂車

總之食煙咪死全家囉

錯重點

西餐侍仔一年交兩萬銀稅
煙稅下嘛

讀咗四年大學，做咗一年intern,真係得gpa低，做低技術既人先食煙。你係咩質素咪群埋咩人到囉

佢講緊可以呃到人
我講緊點解呃唔到人
做乜撚嘢

咁咪順便戒
利申 唔反對人食煙

食煙都要冚家鏟真係痴線

我做緊呢行
反而我見好多都唔食煙
但返office時就勁多
以前聽人講工程裝修多人食煙飲酒叫雞
但做落覺得出面仲多呢種人

即刻望返叫咩名
有人咁憨鳩
你話鐘意食都算
日日俾多50蚊仲要唔好食又增加自己生癌機率
原來係驚返工俾人排斥

咪有得佢哋死埋一邊食煙早撚啲死囉

正皮要給控煙辦的

我講緊呃人食煙嚟攞煙break有幾戇鳩
你地個個衝出黎

當你出來做野幾年就唔會有咁多閒情逸致去理人地既事

只限呢d 食煙小事， 唔好拉埋政治來講

common sense 黎

室內食煙係犯法 咁都唔知
正皮係比控煙辦既

原來係死廢閪怕冇人理你

你有你地食 我地有我地call控煙

你唔撚交流 老細咪炒鳩你囉

屌醒緊你哋咋，陣間小心食煙食到生cancer

哦

勿以善小而不為
勿以惡小而為之

屌你老母平時行街又有二手煙, 行樓梯又有二手煙, 係屋企都可以有二手煙飛入黎, 依加唔想食二手煙犯法呀?

捉晒你班仆街坐監就岩

咁講啦 咁你依家咪一樣有閒情逸致去理人地屌煙鏟 人地屌煙鏟都係人地嘅事 又唔影響到你嘅
mind your own business 啦

計我話直頭要打靶

第六聲讀咸？

佢宜家講緊食煙放鬆比人罰錢
定係食煙先有社交
btw我理撚得你啦
個社會就係有班垃圾煙剷先會搞到食煙=埋堆
你勁嘅 拎枝水出去飲都吹到水啦
我就同人地講唔食煙 咪照樣埋到堆
仲叫佢地唔好係我附近食添
有問題？

我以前大學落堂係同一個煙位bbq 個lecturer又同一時間同我衝去個個位
大家講邊煲邊傾下野 熟絡左mark都鬆手d 有時仲有tips
如果你普通既走上去問 佢只會好機械式咁答你 再叫你有問題email

所以話 煙係opener 大家有左最基本既非工作上rapport 再打開話題

同樣同事都係咁 你話同grade可以吹下波水慢慢玩 但高幾級 見既機會都未必多
更加無咩機會合作 如果撞到佢bbq緊一定快埋到

繼續吸囉，第日你哋老婆生唔到仔/生畸胎就唔關人事

最撚憎人食煙!
快d死啦樓主

如果個個人唔食煙
同時好憎人食煙
見到你咪食 效果咪相反囉
得戇鳩鳩嘅煙剷先會認同返食煙嘅人
煙剷：乜你都有食煙呀？咁我就mark鬆啲啦
人唔笑狗都吠

為個grade吸煙 點解唔自己做多啲野去impress個Professor

點解食煙可以累撚死埋老豆老母都可繼續食

煙鏟不嬲都自私

正評for控煙

其實食煙可以代入任何興趣

讀咗三年大學，去過半年exchange ，做咗三年嘢
人哋食唔食煙真係睇化哂
我最多都係勸佢哋戒
而唔會屌佢哋
去exchange 見到鬼仔食得仲誇張
Professor都係照食
甚至食大麻
不過我覺得大麻比煙仔好
起碼唔會生cancer

仲要等撞到個lecturer

根據上邊標準 你lecturer係讀唔成書嘅垃圾

Exactly, 老咗個肺爛晒比人插多兩次喉抵番晒
利申：呼吸科病房打雜，日日見住啲病人連行路都抖唔到氣

話撚咗唔埋堆事
我係屌緊條友話可以呃到食煙而人地會唔知
個個唔睇真啲就衝出黎屌鳩我
佢話可以就咁去蛇王 冇天眼望到你食 冇人知你有冇食 我先咁答

你踢波打波好少機會撞到同事...

識既咪好聲好氣勸囉，係依度大家都唔使就梗係屌鳩你啦 始終吸煙真係害人害己

老老實實
戒咗佢啦

你自己食冇問題
問題係二手煙 三手煙呢啲
係焗住人地食
得罪講句
第時你想生仔嘅
你而家咁日日扯煙啲精真係大啲機會出問題

阿公同老豆都係好後生出嚟做野
一個做生意 一個做廚房
兩條友嗰陣都係咁扯煙
佢地嗰時就真係冇煙冇偈傾
但後尾老豆好彩有得讀返書
就一野戒撚咗冇再食返
阿公就一路都有食
到尾嗰幾年驗到有cancer之後入院
個零兩個星期就戒甩咗
由嗰陣到佢走嗰時都係冇再食返
有心戒一定戒得甩
尼古係幫唔到你減壓
只會令你覺得更大壓力

食煙咪一樣有反效果

真係茅塞頓開
[black]btw你拎支水去吹水有冇人話你痴線？[/black]

抵撚你死啦食煙狗

自己老婆吸咗，都易死胎畸胎啦

自己唔食 會勸人戒 但唔介意人食煙 亦唔介意後樓梯打邊爐 但介意火車頭

交錢啦7頭
香港又熱又焗 你班撚屌仲4圍食煙

食撚到生癌啦，又同我地非吸煙人搶血搶內臟
仆街死啦

我有frd對大麻嚴重敏感
係會死嗰隻
佢而家喺我呢間大學都用咗幾枝epi pen

樓主快啲生cancer死啦

你行出去抖可以唔食煙照可以答佢食煙

我懷疑你地弱智 邊度話專登捕
又邊度話impress

純粹講左煙好大機會為你打開非工作關係既契機

食煙有時同去廁所一樣 一個去可能有兩三個都去...

你喺停車場嗰啲落貨區食煙就真係幾抵死
萬一你啲煙頭唔小心整到啲貨成個商場就仆街啦

但同時亦都好大機會為你同費工作關係嘅契機絕緣

我由頭到尾都只係講緊人哋食煙其實唔洗屌
火車頭搞到你再屌都未遲
不過你鍾意咬住我唔放
你屌人時
你都要明人哋點解咁做
咁先會解決到問題
唔係你有你屌
人哋有人哋食
咁係冇用
出來做多幾年嘢先啦小朋友

點解講撚到食煙對交流一定係有利
同時咪又係好多人唔會比你接近
最終都係睇你運氣同機遇

好多人唔會因為你食煙而唔俾機會你

食煙食到壞腦
連正評代表咩都唔知，陰功

玩人身攻擊

屌你枝煙係你度
對方唔鍾意你咪拍幾粒mint清左陣味囉屌

但係你估呢度d人咁激進咩 正常人個個識得尊重大家
你唔鍾意煙我咪唔係你面前食 對方亦唔會大叫XX死全家

係囉，我記得讀書果陣我同個Lecturer都無共同興趣我又唔食煙，都可以熟，後尾佢睇我fyp，同埋拎左兩次 scholarship

如果一開始就表明唔食煙
咁就乜用都冇

但你同人講自己唔煙唔酒啲人對你嘅印象一定好過成身煙臭嗰啲

我上星期返左84個鐘
話有ot 補水都做死人啦

第一印象的確幾好
但當你覺得攰
走去抖時
人哋就覺得你蛇
反而食多幾支煙
人哋只係覺得你煙癮大
唔知點解個世界係咁唔公平

最憎火車頭

答佢食煙=/=真係要食

早兩日朝早返工時間仲見到班友匿係大欖轉車站等車人堆入面黎捉。仲勤力過牛

根本啲所謂埋唔埋到堆
咪又係班煙剷自己整出黎
煙剷為左合理化自己食煙既行為
咪會低能到唔食煙唔比你埋堆囉
等多啲人食(等同D MK 仔唔吸毒會比人排斥一樣)
自己咪又可以食
跟住同人講食煙可以有助社交
笑唔笑撚死人呀?

一句 喂一齊吖 就收皮

原來食煙班仆街冚家剷係知道煙味係臭㗎
你自己吸翻啦仆街唔撚好害人呀

我鍾意自己一個食

讚你乖仔 跟住就冇架啦...

然後就等比人排

係

sor 係地鐵大笑咗

利申 乖仔

唔食煙老闆會炒，我都係第一次聽
你份工做黑社會架

打出嚟唔笑個吓好嘢

後樓梯唔係室內呀 屌你

最好搞到d煙民咩地方無得食 去到邊都廢鳩事理其他人使火車站陷家剷

所有一路行一路食煙既人食撚屎祝你有性病生仔無屎忽，逼人食你二手煙，屌你老母

你睇唔明點解呀?

呢啲真係要經歷過先會有共嗚
雖然我比人排過
但我都仲係冇食煙

有得揀d煙民會犯法咩
邊行到咁遠

咁你真係犯法捉你有咩問題先

真係咁有需要咪試下轉食電子煙lor

上邊太多on9 我以為真心膠 sor

電子煙都犯法

成班on9 話外國唔會屌人食煙乜乜乜
依度香港呀 條街咁細 人又多
邊撚個想食你啲二手煙呀

你唔理佢邊行邊走佢都無你乎

邊有商場唔比食煙㗎

Agger
又話咩低學歷廢佬先食煙
見唔到咒人死嘅人有幾成熟
法律上樓主係唔啱俾人捉唔值得幫
但佢都冇一路行一路食
啲人咁都要瘋狂人身攻擊

有得揀 你可以選擇唔食添
冇人用搶指住你
自己懶唔行出室外 仲可以講到被逼害咁

好 捉得好

係咩 ? 投訴就會有人查架 ? 幾號電話呀 ?

食煙=抖下
咁多方法休息係要揀吸毒慢性自殺仲要慢性殺死周圍既人我真係服撚左你地

根本最直接就戒煙，d人硬係要多多籍口

支持，有音樂室，電腦室，都應該要整返間吸煙室。

做野蛇王最好翻到屋企啦吓

當然你可以選擇唔蛇吖嘛

去廁所首選

控煙狗死全家

咁有點 係咪食就高人一等 有優越感？

成班煙鏟以為匿埋犯法就唔係犯法
犯咗法緊係要受法律制裁啦
啲法例整出嚟擺

香港政府又要扮禁煙又要收煙稅真係好撚噁心

返屋企食囉

比返少少人權煙剷咋
你以為咩呀？

係喎, 煙味好香喎

係呀係呀 全世界得煙民要休息蛇王

唔該 ching ~

唔犯法點捉你點罰你錢啊
煙剷仲要弱智, 抵撚你死啦, 室內禁煙咗咁多年仲好似未撚瞓醒咁

上面個條乜柒唱k乜乜巴打
覆幾次都正係識話人低學歷低gpa冇技術先食煙
屌那星 笑撚到我 好撚心啦 井底到
正係識人身攻擊話人廢 低gpa
以為自己讀4年u 做一年intern就巴屎閉
套用返佢個句 真係得低gpa 冇技術 唔夠人爭
嘅廢柴先會去做成年intern架咋
仲係到笑人廢 你咩質素嘅人就做返咩質素嘅intern架喇

唔怕同你講埋
之前我做投行實習 條team有一半人食煙
不過根據上面條友所講
個啲咩ivy league都係低學歷廢野黎啦
連ive同ivy都搞亂 又低技術

利申 樓主比人捉的確冇得駁
但希望啲井底唔好出黎柒

做得好！

唔俾
已經
匿撚埋

Harbour?

算鳩數啦, 班毒撚小學雞平時連搭小巴都唔敢叫有落, 食煙對佢地黎講直情係洪水猛數

邊個幼稚呢

控煙辦加油

最慘係佢地連閲讀理解都有問題
冇人話過食煙=成熟 唔食=小學雞
小學雞係指對一件事情嘅態度
條友仲要以自己讀過四年大學加做一年intern去踩人

Element?

事實上係好多學生哥對好多野都未睇得透徹
出到黎社會食煙係幾咁正常
自己唔食可以呀
屌人有咩意思？
前面有人做火車頭，係佢唔岩
自己咪閉氣行快兩步件事咪完左囉
我相信冇人會一路食煙跟住你係咁噴你塊面下話？
對所有野都係咁
你唔鐘意既，可能係人地既必需品
有冇必要屌人死全家？

利申：一日一包 歡迎屌我煙剷

咁你都成熟少少啦
食煙的確唔係一件好事
樓主開POST 討論緊佢既不幸
其實亦都實實在在打到班煙剷訓係度
仲要講到唔食煙就自閉咁
上網唔屌食煙班撚屌幾時屌呀?
你夠彊咪周街噴鳩人囉
現實無人會為左你班煙剷浪費時間企係條街互屌
咁叻你咪係現實同控煙講返你地D理論囉
我諗控煙都會認同晒你地
同時控煙亦會即刻點一支食 同你企係度吹水添

咁有人犯法其實都好正常既

無知一問
做侍應做到一年交2萬幾蚊稅
咁月薪幾多？？

佢交煙草稅咋

犯法係唔岩
但要明白成個post已經唔係討論緊呢樣野

室內食煙比人周到有乜好講
你話砌你生豬肉就話
不過食煙又唔代表乜
正如食香口膠一樣 嗜好黎
唔鐘意就行開些少
利申 非煙民

點解犯法唔屌得

巴打請你睇清楚我對上嘅回覆
我話咗樓主係唔值得幫
仲有 我唔食煙 你唔好亂咁屈
如果有人一路行一路噴煙我支持你屌撚死佢
但樓主依個case佢只係匿埋食
需要去到咒人死
而且我話緊嗰啲係踩人食煙係低學歷廢佬嘅人
以自己讀過下書唔食煙踩人食煙低學歷咁仲唔係幼稚
樓上有其他巴打係理性討論叫樓主戒煙我當然支持
希望你再睇一次

其實食得煙ge 人真係慘d ge, 抗壓力又低，eq 各方面都差d

講句煙鏟死全家都咁大反應
唔通我講屌你老母 真係上你門除褲搵伯母咩

裝香撚都死全家 你老母啲香味真係好撚臭

條街煙民行曬，非煙民要遷就你地，食你地啲二手煙
你地食得人公德心啲 我諗唔會咁多人屌囉
食飯就係必需口口

你地班煙民食就食啦咁多野講

無人食煙就無人一路行一路食
源頭在於食煙人士
咒人死係因為佢真係抵死
你唔會話咒殺人犯死個個係小學雞掛
食煙就係慢性殺人
啲煙留係空氣幾耐?

宜家啲煙剷搵一路行一路食個啲黎比較
以為自己影響唔到人
無錯係以為咋
影響左你都唔會覺啦
事實就係我唔理你匿唔匿埋
我係街見到個啲就係唔匿埋食既
都唔係少數人(我已經覺得好撚柒多啦)
如果你話好少人一路行一路食
我只可以話
如果宜家連匿埋食個班都咁撚囂
網上爭取到好多人支持
第時佢地出埋黎食
咁仲得了?

唔影響到人咪得囉

轉食vape啦

抵啦死煙鏟

放飯 落場果陣咪有得抖囉
大把地方唔食得煙做足成日都係咁做
講到借食煙走去蛇皇比人揸正黎做捉你好唔應該咁

控煙辦同食環署係香港最廢嘅公務員，最憎呢啲靠捉人搵飯食嘅人

有朋友做呢D 佢地搏表現要交quota

有無必要無犯法既食煙人都屌
屌火車頭都算，企埋一二邊食都要屌
做香港人真係好撚慘
非煙民

食煙本身唔犯法，係你個傻閪咁食法先叫犯法。
行多步出地面打邊爐唔撚得既。食煙食到你咁撚慘 戒撚左佢啦

根據樓主個邏輯，匿埋吸毒，無影響到人但係俾人捉到都好撚慘

佢依家有犯法

屌屌下已經屌埋所有煙民

已經避到後樓梯 貨車場 洗唔洗趕盡殺絕...

一定要係私人地方食呀

食煙講到係工作嘅萬能法寶

去後樓梯犯法就唔係犯法

抵Q死

咁你班人就唔好怪食環點解拉小販

唯有去火星食煙啦

小販係政府政策搞到無晒
唔可以相提並論
同時小販存在利多於弊
定係食煙個啲唔會食野
淨係食煙飽

你可以去租個鋪位開檔
你可以租架美食車

正如你可以係私人地方 或者街上邊食煙

仲有
係暗角開檔就唔係犯法

原來d癌症撚都識個臭字

抵撚死呀

咁叫政府發牌比你地食煙囉
咩暗角開檔
完全唔明你邏輯
食煙撚自大到當自己賣二手煙咁
益左我地啲非吸煙人士啦係咪?

自己食煙整臭個地方仲可以大條道理

煙鏟死開啦

樓主,
我都食

比個小建議

公司唔比著制服食

我會放件薄風褸係公司

食煙前, 笠番件風褸先出去食得既地方食

咁唔怕罰款
又唔得罪公司

其實食煙又如何, 我唔做火車頭, 呢埋食, 唔影響人, 唔該比條生路行下

人地要同人交流，返工輕鬆，揾多d機會呀

係街上或者私人地方食煙係合法
租鋪位或者美食車開檔都係合法

我話已經走到後樓梯食 唔洗趕盡殺絕掛
既然你問我後樓梯食煙唔係犯法？

咁我問你係街角開檔唔係犯法？點解你班人拉小販就屌 拉煙民就拍哂手掌

利申 非煙民 只不過唔會討厭煙民 覺得死埋一二邊就ok

擺明就係俾人投訴啦

I know that feel

唔影響人係從何得之?
比人捉得一定係影響到人啦
生路係會比你呢種人
而上面個班煙剷係度圍爐唔知做乜柒
講到食煙一定要存在咁
講到唔俾人批評
煙剷係網上只係過街老鼠咋

控煙死全家

真係成班閱讀理解0分
我講咗好撚多次我係屌鳩條友以為扮食煙就有煙break
隔咗咁耐仲有人衝出嚟柒

食食食，食撚死你呀仆街仔
希望全部煙鏟快D死

因為一樣野有好處有壞贏囉
食煙就對社會無咩好處囉
明白未呀?
再搵過第二個例子啦

除咗機場外，有幾多地方有吸煙房

犯法唔等於犯罪
犯法要受法律制裁
犯罪會有報應

認同
煙剷等報應啦

吸煙不嬲係原罪黎架啦
理撚得有無咩吸煙房 吸毒房啦

小販一樣帶來好多壞處 市容啦 衛生啦 氣味啦

果然理性討論

一路行一路食囉
你班煙產最愛架啦

型 呀
方便呀
自由呀

仲有咩excuse 未補充好

咁你點睇發牌小販?

好理性話你知
食煙嘅人係抵撚死

算吧啦屌
唔會理性討論㗎

見好多大老闆係自己房食煙又唔見控煙沖入去捉 呢埋入角落食就捉屌佢老母

理性討論=雙方都唔會贏?
唔好笑死人啦
係理性就唔會有人吸煙啦
做埋啲唔理性嘅野
要人理性咁接受?
知唔知理性點解呀?
唔係公平討論呀

極之焗 仲有d臭

對於要食你二手煙既人黎講係

極之焗 臭到仆街

食屎啦 死煙產

點解要食煙？

你話食煙 為咗一己私慾留低二手三手煙累人
小販又咪係為咗一己私慾漠視衛生同環境

你都冇犯法 點解要比人拉
乜而家唔比室內食煙咩
控煙辦都痴線

何謂一己?
有人幫襯你吸二手煙?

你見我只係屌條友 話有冇食開煙呃唔到人
已經咁多條友衝出黎屌鳩我就知

閣下指出食煙已經有原罪 無論咩環境都係錯 仲點講落去？

食煙係幣多於利 唔等於無利

近代的研究顯示，尼古丁會作用於腦部，對腦部產生數種影響。它會影響腦中的獎賞路徑（reward pathways）使吸食者產生愉悅感，接着自然成癮[12]。from wikipedia

唔洗補充實有d老坑係咁
如果你立法都要保證有人可以發洩煙癒
如果香港全面禁得煙就早禁左
有d老坑煙癮一起理得你邊個 人都癲
發撚哂爛Ja 周街打人都似

呢段野個利係邊

行埋一二邊吸毒唔好趕盡殺絕啊

就係要點醒你班煙剷
你係錯架仲嘈乜鳩呀
你個利係乜柒野黎?
完全唔知你想表達啲咩好處
講緊對人對社會嘅好處
你就講吸煙好正會上癮

產生愉悅感

講乜都無用啦 渣車都排廢氣啦
又唔見有法例規定
根本係立法者既私慾
又唔見你立酒稅
煙害鬼到人 整係害自己 屋企人姐

產生愉悅感你食朱古力都有啦

煙你老母個剷

非煙民呀文盲

咁吸毒咪仲大好處
佢呢度係解釋緊點解成癮喎

如果你願意第一個人行出黎
步行返工 由新界行去九龍
行足一個月
我buy你
煙剷淨係係屋企食嘅話
我buy你

部分毒品會導致幻覺 對途人司機做成危險

我冇否認過煙嘅壞處

二手煙夠係慢性謀殺啦

屌你老母啦
食煙含家產啊

食煙話地方臭
笑撚死

食煙有咩好處我仲未睇到喎

不同立場之下任何事都必然有好處有壞處架啦
但食煙既好壞唔平衡丫嘛

又翻去起點
但係人地匿係後樓梯 貨車場 極少非煙民行過嘅地方 洗唔洗趕盡殺絕呢

我都好撚憎d人拎住支煙入我part time 嘅街鋪

根本唔關行唔行路事，揸車可以方便到大家，所以大家承受返d廢氣，好合理
呢個比喻根本on99

係屋企食無問題，但你屋企附近最好無人，做d煙剷既鄰居真係好辛苦

咁有人行埋一二邊吸毒你唔好趕盡殺絕得唔得

使吸食者產生愉悅感

死煙剷 抵撚你死

煙係空氣會停留幾耐
煙頭問題又唔知
你非煙民又黎幫煙剷發聲為乜?
你part time賣煙架?

咁吸毒咪仲大好處

淨係識話自己匿埋食
有冇諗過有三手煙？
跟本食煙仲差過吸毒
但可惜政府煙稅收好多唔會全面禁斷自己米路
講咁多頁都冇個煙鏟講得出食煙有乜好處
咩出黎社會食煙好普遍 以為自己出左黎社會就好有見識
但其實就咁易比人影響去食埋一份
真係好撚噁心

我開post原意係發洩下
夾在中間既辛苦
返工食煙純係想休息下
小弟無乜幾可係街到食
工作是由10到8
搭車搭一小時返到屋企 食完飯
沖完涼都差唔多要訓了
但係工作地方 吸煙「呢」埋既係
一個無人地帶 沖斥住汽車既廢氣
但偏偏控煙 無所不用奇技 不斷去掃我地
去滿足自己一team人出黎 不可無功以返
小弟只想講 你去d人流多捉d吸煙既人
好過你去d無人既地方捉偷食煙會更好囉
btw你有張良計我有過長梯 我唔拎係手
我直接燃點緊扔地下你都吹我唔脹

侍仔都做54咁少
以前做起碼60幾未計落場每日兩粒鐘

巴打終於有人明我表達緊咩

留名睇有人上黎話吸下毒都比人捉有冇人撐

祝你快D生肺癌比毛主席寵召，咁咪唔洗咁辛苦囉

如果唔會導致幻覺引發危險 Why not?

1999
新潮文?

就算產生又點
鎖起自己食咪得

講下都唔撚得咁惡
我支持室內禁煙 但同時法律不外乎人情

主要想反映返香港人既時間係幾咁辛苦

做得好!!

人唔笑狗都吠

係鎖係密室食嘅話 我唔反對

又黎
交通工具係現今城市嘅必須品
你睇下住新界嘅人，冇車搭就冇工返冇飯開
你唔食煙會唔會搞到你冇工開呀？
定係你唔食煙就會死？
如果你係要叼住口煙先可以保住條命嘅話，我或者會同情下你嘅

問緊你為乜呀
人情係邊度?
你比人情佢
邊個比人情我呀?

講左廿幾頁都冇人get到樓主想講咩
而家樓主係話政府部門鳩屎
濕鳩控煙辦為交數走去d食煙hotspot捉人
明明立法禁煙係因為人口密度太高
而唔想影響非煙民既生活
但係而家匿埋食，唔影響非煙民都仲要比你班屎忽鬼針對
（你要話食煙點樣加速全球暖化我都吹你唔漲）
只可以講呢度係連登，開呢類post預左咁多負評
但係我入到黎係估唔到d留言咁撚小學雞，先忍唔住留言
批鬥又有，stereotype又有，有錢人唔食煙都講得出
我想問番乜有有錢人唔食煙架咩

利申：煙民，會匿埋食，憎火車頭

咁鎖起自己食煙
有害空氣唔會有機會比其他人吸到先

你噴出黎d n手煙都係由自己吸番 用你個肺過濾得乾乾淨淨先噴番出黎 我就唔反對

都係個句啦
煙產比人捉係抵
但師兄你覺得擺時間係人流出入多既地方捉定還是無人行既地方捉好d;?

你好叻啊

快啲肺癌死

巴打
講黎講去終於有人明
我一日係街食煙企定定食5分鐘
其他時間都係工作匿埋食
都唔明控煙花咁多時間搞我地做乜
去d巴士站捉人啦

從何得之?
唔想影響?
如果立法全面禁煙室內室外都唔俾食
你匿埋食我唔怪你
宜家就係立完法 淨係得室內禁
室外室內都仲有人食
咁立黎做咩?
定係你想講煙剷都係人都要有吸煙嘅權利
權利比左你啦
麻煩唔好再向更多人宣傳你地吸煙無錯嘅偉論唔該

班小學雞係網上屌就大大聲，現實咪又係驚撚到唔敢出聲，正垃圾

上面skip哂 禁煙係防止其他人係人流多既例如餐廳賭場影響人 點解唔可以放過d無人地帶 就係知個到無人先食 仲要特登走入地牢搵人捉 意義何在？

又唔見樓主大大聲聲兇番d控煙辦

匿埋食就唔捉得
咩道理呀

唔食咪唔洗交煙稅囉...

去地牢吸毒唔好趕盡殺絕

吸毒發起癲殺人放火
吸煙無研究話會殺人放火

香港人食你班道友既二手煙仲辛苦

最撚小學雞就係你呢種

氣體有害喎

殺人就唔搵啦
但你真係肯定吸煙同放火完全冇關係

你又知道無

如果證明到佢真係係地牢食
我咪錯囉
樓主就做飲食
我唔覺得飲食會開係無人流嘅地方
如果你話後樓梯，停車場
我想講so what?
個d地方食仲影響人啦
如果你話唔影響人
咁控煙又點會知你係個度食?
係咪控煙請左隻吸煙狗
聞到個度有煙味?
定係你想指出啲咩其他問題?
請繼續

班煙剷搵個膠袋凹住條煙
罩住d二手煙自己吸飽佢啦

又bin c 卡碧神

哇 小學雞到你呢 陪你玩啦

你又知道有 ?

有冇控煙巴打入黎講下
點解唔放多d時間去人流多 例如 巴士站
公共交匯處 地鐵出口捉人
每日都花時間捉地牢 停車場d人

但以經去d無人去既地方
廢棄左既電話機房內 無冷氣
都要捉我真係吹脹

果度係咪得你一個可以去

我相信係有商場保安/清潔投訴
因為無旅客/行街既人會走去呢d地方
唔係話自己無錯係想講 唔需要加大力度
兩日去捉一次 你捉人巴士站容易捉影響亦都更大 點解唔花多d時間 定係你入地牢捉人 會經過商場涼下冷氣?

你食完支煙
個煙頭會點處理?

唔係一個既意思 係連保安都唔會經過
我特登搵d無人既地方食

會扔落地但呢個唔係控煙既工作
我係佢面前扔佢都無權拉我

咁介意人食煙嘅
多數都好後生下
年紀大少少真係唔會理

垃圾煙剷 抵撚死

祝班煙剷日日俾人捉

好多大年紀既都係藍絲添
咁代表d咩

岩岩食完諗住整熄枝煙
跟住啲控煙辦就衝左出黎
其實我又無扔落地下
點解要個個跑過黎

佢call猶太人黎拉你咪得

咁on9

控煙好波

係d熱點裝感應器
一有煙就喪響加通知控煙辦捉人

俾班煙剷有十面埋伏既感覺
嚇到佢地食煙都提心吊膽
最後焗戒

有無人試過勸老豆戒煙又成功嘅？

老豆食左十幾年
戒左3,4次
早幾年戒左
成個人健康左
脾氣又好左

勸有咩用
有既話唔使嗟佬拉人啦
學校唔使校規啦

要加重稅同罰款罰獲金班煙剷
等佢地食煙食到破產焗戒

老豆食左廿幾年，突然有日話唔食就唔食

我以前叫佢唔好食，而家已經變咗唔好食咁多

佢食咗三十年都有，捉佢照肺結果醫生話佢個肺仲好過正常人 之後吹佢唔脹

咁你咪拉柒你老豆囉，無人阻你囉

真唔真呀
食煙二三十年個肺應該黑過墨斗
點會好過正常人

俾個地址嚟，幫你報埋警捉垃圾蟲

最憎行行下街踩到煙頭

但你真係犯法wor
抵撚死啦，最憎人食煙

唔知點解，真係有d咁嘅人，照哂佢全身，淨係得血糖高禁止到佢飲酒。有d老鬼七十年煙齡長命過正常人

樓主煲煙煲得咁爽
宜家你一 二 三手煙一齊食
係咪正先？

三手煙指胎中嬰兒喎

控煙辦

「三手煙」是指吸煙後殘留在衣服、牆壁、家具、地毯、靠墊，甚至頭髮和皮膚等的煙草殘餘化學物。

煙剷唔係噴d煙出黎真係話之你死
食飽佢囉

其實班煙剷可唔可以吞晒d煙唔好噴出黎

每個人體質都唔同，正如有d人早睡早起，日日運動，都可以生cancer,有人又煙又酒又唔戒口都可以成世健康 但事實一，二，三手煙係致癌物，會增加人患癌嘅機會，為人為己，煙剷們，戒啦屌你老母

其實規管邊度可以食，唔係邊度唔可以食
室內禁哂室外照周圍噴結果都係冇用

到你老左，你就明一個老煙鏟係真係會不停入醫院。一個煙民既醫療開支係好大，o 個畢數對比起你所謂既煙稅真係蚊比同牛比
早日戒煙啦

講起三手煙都好黑人憎
巴士地鐵應該禁埋三手煙(有煙味)嘅人
屌你老母地鐵番工時間幾逼大家都知，仲要有條友係你身邊逼你食三手煙
臭都不特止
三手煙都係致癌㗎屌你
比得果雞碎咁少煙草税醫自己都唔夠喇

飲酒起碼唔影響人
醉駕醉酒鬧事果啲全部刑事監都有得坐，邊個話無人管

利申唔煙唔酒

樓主，唔好話乜嘢飲酒發癲係會傷害人，吸煙就唔會。事實上一年裏邊食煙間接殺嘅人一定多個飲酒發癲殺既人

其實酒都危險嘢，不過全人類都上哂癮先無人禁

連登有得自膠我實自膠

酒會上癮到日日飲幾支？
你唔好話食飯會上癮？

大把酒鬼真係日日飯一打

係咪未聽過酗酒

食煙都係啦，煙鏟一定一日一包嘅，一個月一包唔係煙鏟？

自己google酗酒問題嚴重性啦

Sorry for 1999

我意思係煙鏟都有分大唔大癮，飲酒都係，你查下就知酒癮大同煙癮大嘅結果係差唔多

我淨係知十個煙剷有十個都係一日一包
但十個飲酒點十個都係酗酒？

飲酒對於一般人黎講唔會點上癮
可飲可唔飲
但是一旦係煙剷就一定日日食

酒同煙邊有得比

逼你食？

好老實，你係呢d地方食真係犯法

嗯 唔食煙既群住班食煙既真係好難埋堆 佢地唔係咁接受唔食既人 但係無諗過咁就要食 埋唔到咪罷

知唔知香港有幾多中坑因爲飲酒中咗糖尿

係啊唔駛死啊，有無見過佢哋幾慘，我有

雖然我好唔鍾意煙燃，但真係唔係個個都一日一包嘅 但一食煙就真係長期食，呢個係事實，但飲酒嘅人大部份都可以節制，係同朋友食下飯先飲，起碼我自己係咁，真係一班人食飯先飲吹下水

對唔住 我笑左

咪係
飲酒同食煙比真係

食煙係咁低賤架啦

孔子曰：抵撚死
曾子曰：戒左佢啦屌

食煙就係咁多壞處大家都知
但煙癮真係好難頂
未試高戒既真係唔知
真係成個人頂住頂住咁
成身唔聚財
睇見咁多巴打 比意見
我都想嘗試試下尼古丁貼
同埋試下電子煙 睇下可唔可以減少煙量

我屌你老母啦 仲要自爆掉煙頭落地
最撚憎地下啲煙頭

試下轉食香

其實都係尼古丁所以先上癮 不如轉食水煙 又唔會臭到人 又夠多尼古丁

咁不如直接食尼亞古丁加焦油算啦

嘩正

吸煙本質同吸毒到底有咩分別

其實番工唔食煙真心冇得抖
自己匿埋食都冇乜問題既
唔好影響人咪得
其實真係可以體諒下d煙民
利申 非煙民

點樣可以唔影響人先？
一點著就有煙供出黎

除非佢食埋d煙落肚啦

老老豆豆，咁撚樣都俾人捉好心你就醒目少少啦，肯定係食完冇手尾煙頭周圍丟，搞到俾人投訴D保安咪JER住你囉，大大個CCTV見唔撚到你咩。

控煙辦冇人CALL撚會理你咩，你都識講食煙為HEA啦，佢估佢地捉你捉得好過癮捉完有錢分咩，係人都想HEA架啦，個保安都唔撚想望住你架你估佢睇住部十幾吋MON好爽呀，你醒目少少唔好俾人投拆咪冇人捉囉

其實你地講到唔喺人群食但係噴出黎既煙都影響倒你，
咁香港周圍都係廢氣，空氣污染咁嚴重，
咁應該唔係淨係屌食煙既人啦。
例如揸私家車既人都係污染緊架
利申非煙民

捉嗰啲地方就唔使捉你呀
好似你咁講
個個都匿埋食
咁隱蔽地方咪仲多人非法吸煙
捉黑點都好合理姐

老豆喺我出世前好多年就戒甩咗
話戒就戒
所以佢好撚憎人話咩戒唔撚甩冇得扯煙好辛苦
真係有心戒實戒得甩

我公都係咁
十幾歲食到七十幾歲個肺都仲係好撚清
不過腸cancer
但佢又係話戒就戒
入咗院個零禮拜出返嚟到走嗰陣一枝都冇食過
攪到我老母都唔知拜佢嗰陣好唔好放煙仔畀佢

講得好
上面聲大大果班最好日日打去控煙辦話油尖旺地鐵站出口有人煲煙

好心戒左佢啦
唔會淨係得食煙做理由蛇王掛
食煙累人累己呀
放過其他人啦好嗎

btw如果我做老細唔會接受食煙做唔做野嘅理由囉

咁室內食煙真係犯法啊嘛

又loop番去廢氣

你又唔係連登仔
上乜撚野撚登？
唔通catgirl 有Ac
出post 話佢點歎世界
我地又唔屌柒佢

我都唔明做野攰同食煙有咩邏輯關係

我見有人話企埋一二邊食噴出黎既煙都影響倒姐

講真廢氣有得捉我都想
最好轉晒做電動車

但交通工具都有個必要性
點同食煙

交通工具係必要
只係私家車我覺得唔係必要姐，係方便自己
不過算啦，off左topic

仲講電動車on9政府電動車上個月收多一倍稅 全世界都推動緊 佢反而收多一倍
仲邊有人肯買 咁樣做岩架啦 幫撚哂d石油商人 繼續全世界推乜政府就反乜啦
都唔知佢推電動車的士做乜 呢邊出個邊加稅
btw都係個句啦控煙辦 有時間去人流多既地方捉人啦 成日去埋d停車場受廢氣做乜呀 又要同貨車佬爭lift 上個禮拜先聽到個貨車佬屌佢 成村人搭乜撚貨lift 比送貨既人搭架嘛on9 成班控煙唔出聲

連登低質到連個咁垃圾嘅post 都有咁撚多正皮
咁撚多煙鏟出黎護航

正皮畀控煙辦

負皮俾on9樓豬

無撚敵

自己室內食煙犯法仲屌鳩人屌鳩你犯法

7.7

你班煙剷食煙咪又係臭撚住其他人
抵撚死啦
應該捉晒全部煙民焗晒係同一個地方燒炭 咁撚鐘意煙丫拿 聞撚飽佢

抵死👍遲早生癌仆街死

如果食電子煙會唔會捉 不過都係戒煙啦，咁曬錢

室內食電子煙一樣會捉

d 死老坑以為自己食煙好撚型

香港發電主要燒煤
燒煤重勁過燒石油

香港係無乜再生能源發電
而且有研究計過 電動車個能源轉換效益只係高過石油車5%左右
不過加埋能源運送成本同埋配合環保趨勢
可再生能源既percent將會上升
所以現時電動車算係略勝一籌

電動車最大好處係集中廢氣排放源頭
易控制，易管理

如果二手煙都可以咁就好

有交稅犯法話人狙擊你
你出部車有交稅車死人又話人狙擊你？

控煙好波

抵撚死 祝所有煙鏟日日比人捉
最好就禁止任何人帶煙入境

犯法仲大大聲

食煙害人仲咁大聲
地球俾你班煙民破壞晒喇
呢排條街一浸煙味